如果一架波子同一架普通車同時壞車會點拖

波子係前面 普通車喺後面 普通車可唔可以向後拖 ?
利申: 咩都唔識